頌安頌智聽到救命

有無人聽到

Push

推

有

push

幫手搵下

拍片

推 有冇人跟進

救人啦

推 求跟進

有手足巡緊 未有發現

暫時知道有班巴打落左去睇
搵左座頭保安去巡
宜家冇哂叫聲
希望個女仔冇事

可唔可以形容下

聲線來源大概係條街定樓上住所

幫推 有冇人知咩事

聽到一把女聲嗌「救命啊 放開我啊」
嗌咗分幾鐘之後靜咗

tui

救人

我係30樓 聽到女聲救命啊放開我 1分鐘後無聲

得閒開po就唔落去救人

有咩事要嗌住邊, 咩層, 咩單位, 咩名

- C ompletely withdraw extradition bill
- H olistic withdrawal of unjust charges
- I ndependent commission of inquiry
- N o riot labelling
- A uthentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

推，救人

唔好有事

再推 好擔心

你又知我無？收皮啦分化撚

過幾日會有裸浮屍或裸體跳樓

落去影相

屌
推呀

痴撚線

靜咗。。。
姐係。。。

Wtf..推

！

pushh

屌

拍片錄音啦.......
趕唔切落去架啦
搏下影到可疑人物車輛仲好啦

有無人知而家咩環境，啱啱到頌安

係咪叫左成分鐘

都無人拍片錄聲？

tg 有 點post條聲片?

p

係呀
嗌名
地址

推！

police state

好恐怖

咩撚嘢事呀

搵唔到人wo

落樓行左幾圈

Up

咁樣捉人係想點。。。

可唔可以比個channel link 我？

出去搵啦 車路 一定係上車

落過去兜咗幾圈 靜曬搵唔到係邊 聽到保安講話咩「24 25樓都聽到」 唔知係咪樓上家庭糾紛
如果係狗應該會嗌埋殺人？

你唔殺黑警
下一個死嘅
就係你

叫所有人出黎幫手啦，問下有冇人個囡未返屋企

今晚咩事⋯

搵到原因未？

有冇打去座頭問？

放link or upload上Twitter/streameasy

係咪又一城死者家屬

行咗四個字無聽到有唔妥

甴近平

有未請問

Tui

邊座？

會唔會係家暴？

好撚恐怖
3萬犯罪份子

而家仲有冇事